黃埔係屋企練榮光既兩兄妹唔好意思呀

我知道你地好想練習好d，先出去表演
但因為我要溫書，都聽左一個鐘先忍唔住請你地停一停
唔好意思呀，希望你睇到

好可愛

樓主正垃圾

忍下啦屌你，溫書就去自修室啦

練樂器定唱

下 溫書就咪阻住人啦

咁少事就溫唔到書，叻極有限

笑， 惡撚到要溫書叫人靜一靜都有得鬧D人

喺窗口大嗌光復香港 我要溫書

祝你全炒re sem
臭西

去遊行既市民唔好意思呀 , 我要返工呀

溫你老母

仲溫書今日同10.1有遊行知唔知呀

屌你
有歌聽仲要嘈
係咪溝唔到人地，發皮氣

認真, 你無腦 , 溫幾多書都無用

你唔識自己執生 ?

人地落 starsfuck 溫書都好嘈啦, 人地又溫到 ?

btw , 去starsfuck 溫書唔駛消費, 直接搵位坐落去

垃圾樓豬

美心都得

上網開po有撚用
你既前途對比香港既只係微不足道

唔好屌樓住
可以佢曲線文宣姐
佢可能都背緊歌詞

收皮啦 落自修室溫唔得？

人地係屋企唱歌關你撚事

祝樓主死全家

Pull

國難當前

落starfucks啦

下次擺吹水台唔該

但人地吹一陣就上連登叫春唔諗辦法解決就真係叻極有限
仲有，以香港學生黎講，9月溫啲咩書？默書？

唱住溫成績加倍

你點知係兄妹

屌你老母國難當前自己搵地方練歌啦煩閪

垃圾

收皮啦 練歌自己book隔音房練唔得？

pull

你咁幸福, 我附近得粵曲

咁難聽唔知仲練嚟做乜

不推文啦 plz

出去溫啦~國難當前

拉

仲要首歌咁撚簡單都要練成粒鐘
我唱兩次都記撚晒啦
大大聲練歌唔book隔音房嘈住人
然後成班友仲聲大夾惡屌樓主

香港政府真係垃圾
搞到自己屋企都冇空間練樂器

拉返下，唔記得㩒拉

收皮啦仆街仔

上面班友做咩咁惡

直接讀社會大學吧

戴個耳機

我都想知

仆街樓主

連登仔惡過狗 吵到人係真係唔係幾好

咁又唔係喎，連登還連登仔
狗還狗

比人嘈親唔識敲門叫人細聲啲
但係就上連登叫人靜

分化撚？block

拉
樓主on9

去買對耳塞啦清

樓主收皮
嗰兩兄妹加油

温書自己去starbucks慢慢坐啦
夠曬靜
樓主真係唔撚識架喎

國難當頭仲溫書
祝你Midterm全炒

笑死

去自修室啦屌你老母仲掛住搵書

今日重溫書 重敢上來開post

屌你老母祝你死全家 考咩衰咩

好心你喇

返大陸靜啲

可能人地温啲濕鳩quiz呢
佢自己唔喺學校,自修室温,或者用耳塞就佢問題喇

去 Starbuck 坐喇傻閪

雖然話同路人盡量唔好屌 但件事少on9囉

乜撚都攞上黎講 我屌你老母當呢度Facebook?

心諗，要靜去自修室嘛

你都好意思

耳機都無？

同我拉番d咁on9既post落去
不推文回覆

On9仔？block埋你

你塞住你隻死人耳溫喇 仆街

滿江紅lu準備

帶耳塞啦你
呢個鐘數人地係屋企有權出聲架？

依家練樂器都無自由呀

阻住你個mood 操練打J 就真啦

樓主老母個閪最靜
快啲入返去溫書啦
國難當頭仲咁撚自私

同我地cc台連共作對 預咗㗎啦

唔岩咪唔好撚上連登囉，縮返去香討啦 p牌仔

你叻 你啱

推

祝你考試唔合格

閂窗戴耳塞一定乜都得

樓主已經縮返老母個閪度

.

祝你全科炒晒

咁只係因為你唔夠專心 先咁得閒留意到人練歌

讀書都冇前途
咪撚阻住人練歌啦

呢Ｄpo都推，係咪on 9?!

起底 負皮 不推文 負皮 block 上一頁

收皮啦 樓豬

樓主其實一句都冇屌過
雖然眼光似乎麻麻地，揀中個藍絲既公屋佬

連登仔連同路人（就當佢係淺黃）小小既意見都接受唔到，要屌晒老母，死晒全家
其實你地心目中係追求緊一個順我者昌 逆我者亡既社會？

Btw, 人地係屋企練真係冇問題
樓主想靜咪帶耳塞/耳機囉

要靜去圖書館啦

屌你
係屋企溫書都比人屌

樓主好聲好氣都屌成咁 好慘

練當然無問題，但係咪應該唔好嘈住人呢
以前連登仔就識屌巴士廢老唔用耳機睇youtube，而家就調返轉鬧返受害者，會否有啲雙重標準?

巴士公眾地方。。。

你而家嘈到人地私人地方添喎 唔係更抵屌咩?。。。

好多廢佬都鍾意講呢句

廳日見

佢咪廢老

推介元氣 同Starbuck

連登仔連同路人（就當佢係淺黃）小小既意見都接受唔到，要屌晒老母，死晒全家
其實你地心目中係追求緊一個順我者昌 逆我者亡既社會？

你而家先知咩

視乎練咩樂器先？「伸縮號」嗰位巴？鋼琴/電結他家陣大多可以插耳筒

你現時聚腳在cc台

樓主有無睇過新聞？
聽貝多芬溫書會高分d

自己google啦

🤔